<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Showcase Template</title><link>https://nzone56.github.io/showcase/docs/workshop-1/</link><description>Recent content on Showcase Template</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://nzone56.github.io/showcase/docs/workshop-1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>https://nzone56.github.io/showcase/docs/workshop-1/coloring/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://nzone56.github.io/showcase/docs/workshop-1/coloring/</guid><description>Illusions - Color Mixing # Explicación # El color es la impresión producida por un tono de luz en los órganos visuales, es decir se trata de una percepción visual. En la siguiente animación podemos ver la mezcla aditiva de colores, en la parte izquierda, y la mezcla substractiva de colores en la parte derecha.
Intuitivamente podemos mezclar los colores, produciendo todas las posibilidades de gamas y tonos, pero adicionalmente podemos sustraer colores aplicando un filtro, que puede ser de color cyan que permite solo el paso de la luz verde y azul, el filtro magenta permite solo el paso de la luz roja y azul, y por último el filtro amarillo, que permite el paso de la luz roja y verde únicamente.</description></item><item><title/><link>https://nzone56.github.io/showcase/docs/workshop-1/masking/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://nzone56.github.io/showcase/docs/workshop-1/masking/</guid><description>Workshop - Masking # Kernel # In image processing, a kernel, convolution matrix, or mask is a small matrix used for blurring, sharpening, embossing, edge detection, and more. This is accomplished by doing a convolution between the kernel and an image.
Convolution # Convolution is the process of adding each element of the image to its local neighbors, weighted by the kernel. This is related to a form of mathematical convolution.</description></item></channel></rss>